大陸西既潮流，你識條春咩！

老實講，好型

深圳地鐵站見過男人著高踭鞋

Ching識貨